傷殘人士都可以練到咁大隻，好多港男都做唔到

鬼佬體質唔同
就算係健全人士, 港男都無可能練得好過steve cook

做唔到 同唔做 樓豬覺得無分別？

借口嚟，人哋外國健身係由細個做起，亞洲人起步遲效果當然無咁好

多口問句 佢條j仲係咪到

條J支撐上半身

福利好？ 有傷殘福利唔使返工日日做上半身GYM

黑人體質係黃白黑中最撚勁

邊有得比

無丁會中尿毒

證明唔洗玩腳都會大

胡師傅全威時期

人地練左幾多年你又知唔知？
唔好成日搵人黎比，踩自己人喇
香港健生風氣都開始好

小拳石

總之基因論決定一切係兒登特色

入嚟睇連登仔諸多藉口

做人一定要健身？我唔可以叻第樣嘅

咁都生存到

因為力威健身，只....

男定女?

大隻係表面，佢既意志同態度已經完勝大部分人，換著係你，你既人生會係點？

繼續搵借口定改變 自己揀

無錯，我就係呢個意思

唔撚練腳就係咁

想知佢點ALL C

名正言順SKIP LEG DAY

welcome to the hell

佢唔洗返工
出D左膠殘廢show 就有錢啦
有錢咪有時間做gym 囉 on9

仲健身
港女鍾意泡菜仔啲乸味喎

港男真係好撚瘦孱
隻手臂仔成碌竹咁 仲覺得自己好撚型
哪來的自信 係街見到啲孱仔真係不忍睹
港仔打起杖嚟 或者世界末日 一定極速絕種
利申: 近排開始做gym 已有明顯差距 大隻咗成個碼

收皮啦廢人
gym room 大把收工幾攰都照堅持做 一樣好大隻
持之以恆 每一抽一個鐘 都已經可以好唔同
自己廢就廢 冇撚得賴 藉口多多

日日skip leg day

依個真

因爲人地打針用steroids

屌咩 你唔俾佢係本身好撚大隻先傷殘？

好似下半身卡左係地底 上唔返黎咁

改圖黎咋掛？點柯屎柯尿

佢練唔到我隻腳咁有力

因為啲營養上半身吸哂先咁大隻，如果佢有腳一定細隻好多

利申 鳩up

點練都練唔返對腳出黎

真心問，無腸佢點吸收營養？
日日直接打葡萄糖針？
蛋白質又點吸收？

咪又係行唔到路
幾時練番對腳出黎

如果我唔洗返工 我一定好大隻

唔係，你唔返工會變左一個日日毒喺屋企，瘦過碌竹，好似營養不良咁既廢jer

你噤有腦，唔該解答下我個問題，我真係無腦，又好想知答案呀

佢咁大隻 係因為唔洗練下身

點解要練到咁大隻？
我唔care個figure 亦都諗唔到有乜實際作用
我跑步踏單車都夠健康

其實香港同外國最大分別係個飲食習慣到

香港人唔係生理殘疾

而係心理

日日咁樣返工放工，淨係皮質醇都令你效果打折

都仲未計其他因素

錯既係世界 我好成功

點解一定要大隻？

唔係一定要大隻
但都唔好成碌竹咁

成碌竹咁都唔關你事嫁

又港男
依加踩港真係無孔不入

比佢練到識飛有撚用咩

有鬼用咩

你問下港女揀佢,定簡160矮瘦港男

仲有冇J同蛋蛋？
冇蛋蛋又點有男性賀爾蒙，咁又點變大隻

邊個笑你 你出街指住d港男笑？
身體好一定要大隻？ 你d論點好撚有問題 成撚個On9 爛仔sales咁

佢又唔洗返工
咁多時間練

我地點同

講到大隻就係身體好咁
呢度係亞洲,咁鐘意大隻死返去歐美啦

用左藥？

呢個post好多人落地獄

用基因抹殺人地付出既努力，真心on9
就算真係有體質因素影響咁又點，你唔識透過努力去減少差距？

夠唔夠我揪？

認真問 要點練到佢呢種身型

全民造星 胎拳道教練點睇

Bill gates Mark Zuckerberg steve jobs 全部都係垃圾 因為佢地唔大隻

連登仔：咪又係買唔到樓

點解一定似要啲黑人咁大隻去證明自己？成日有呢啲post去標籤港男真心on9

你話港男9成唔養家，你出黎屌就話姐，大唔大隻都冇自由

依幾個身形都好過9成港男

樓主你自己又練左幾耐

Hey. 佢傷殘可以攞救濟金生活，有時間去操！我要翻工㗎

做唔做到關你撚事咩

乜撚嘢都要攞嚟比較做人好撚辛苦呀

香港夠有人13歲入大學啦，咁樓主幾多歲先讀大學呀？

你又畀咗乜嘢藉口自己

人哋讀書細細個讀起，樓主起步遲效果當然冇咁好

夠有弱智靚過好多港女啦 on99

唔想做就唔想做啦, 反正香港地有錢乜都得

佢坐輪椅日日用上身上落輪椅或者用手做腳移動，再加做運動都好難唔大隻

睇玩命？邊個夠狼邊個就贏

港女咪又係冇波，打和，super

on9做唔做gym又關了你撚事咩
一味剩係識踩尻香港人

最好係冇埋下半身啦！

完全唔明呢個post想表達啲乜
第一, 大隻唔係必須, 健康已經足夠
第二, 如果想表達香港男士好多都唔健康, 唔洗搵張咁嘅圖已經可以充分表達
第三, 人人都有自己難處, 只係睇唔睇到嘅分別

開眼界
睇完好激勵

呢個post啲正負評睇到邊啲人係做開Gym邊啲無做開

長跑瘦撚 但心肺好勁
都係潺仔?

唔夠大隻=廢

老實啲講
大隻唔大隻 係恆心同努力所得來
港男而家無 但佢未來永遠都會有機會練成

但無咗隻腳 無咗隻手
就係一世嘅

好多鬼佬練到？

係唔關架，你咪唔好care囉
不過人地係中意笑你，你都吹佢地唔脹

主要係我將全身營養集中哂係下半身

想知香港有幾多人唔俾錢營養師同教練可以練到呢種上身

點屙屎

睇嚟你自信心真係好低
而家啲港女咁鍾意食野，隨時佢地啲手臂都粗個你

隔離post: 小拳石

如果班Child登仔會明白，就唔使做肥柒毒啦

屌你老母我有手有腳唔使返工呀?

想知呢個人發生左咩事, 意外要切下半身? 定係先天有問題

跆拳道教練唔代表一定大隻，兩樣嘢真係冇乜關係

利申︰去開間 GYM 有個教小朋友跆拳道嘅男人好大隻

有人話做運動有關係呀嘛
佢有食大隻奶粉同做gym

「有人話」唔代表「我話」

仲有本身體質吸收唔好，飲咁多都冇用，唔係「飲咗粉=大隻」

輔助始終係輔助

而且做運動都睇好多種，如果只係單去 GYM 舉兩個 25 LBS 之後就話有做 GYM，咁舉夠一年都唔會大隻

我句野竟然有負評，香港人真係要睇多d有evidence based既健身youtube channel。之前睇到連登好多人連the rock都覺得人地無打針。

有時間定無時間既分別，仲要佢唔洗做腳

同問
睇相好似連腰都無
點生存到

可以集中淨練上身

泡菜仔會當兵，港男最叻就做人隻兵

佢操少一半 食少一半
易控制好多 簡單好多

泡菜仔個個一除衫打撚死你呀

咁港女無波都唔撚關你事

應該冇左啦

商業社會,練到咁大隻有咩用

dont skip leg days

仲有咩樂趣 人生

屌笑撚到我
落地獄

連登專家 : 唔做腳無可能大隻

香港人：要返工 要我健身 不了

佢做引體咪易好多

真定假？無尿袋屎袋？個胃仲係唔係度？

真係要落地獄

俾著係你應該頂唔順跳樓自殺啦傻鳩

好多葡萄撚

首先要有支引體bar係矮到佢揸到

搵人抬佢上去

你肯抬佢都唔敢上啦，陣間你走左咁佢

其實好老實講，港男係真係做唔到，職業唔同，生活水平唔同，淨係計時間佢已經多過港男（明既自然明），飲食物價又唔同，點比⋯

數齊全香港有幾多個大手基⋯

唔洗skip leg day

on9，新加坡夠係華人基因，但人地有軍訓又一街都係gym，d身型好過港男幾多

Skip leg day.

成撚日都有人講話港男要做gym乜乜柒柒
做唔做都唔撚洗你管啦，以為自己邊個？
將自己既價值觀套落人地到好撚無謂

利申：有做開gym，純粹睇你班撚樣唔順眼

香港都有黎志偉做代表